請謹記神獸三步曲

請係46分鐘開始睇，其實一路問咁多野係俾佢拖左好耐時間等增援

下次唔需要問咁多野，因為佢地唔會認，記住三部曲：
1. 先制服佢，撲低佢，禁實佢四肢
2. 搜袋
3. 有武器 -> 召喚神獸

今日錯失左個好機會，要改善

推